求介紹好飲磨菇湯西餐廳

求介紹好飲磨菇湯西餐廳
好鍾意飲磨菇湯 但仲未搵到一間係好好飲

百里香

隔離po啱啱先有人話個湯好似溝水嚟喎

下好足料喎

Outback

Pacific Coffee 啲磨菇湯好好飲
不過唔係日日有
佢日日唔同湯
有時係蕃茄湯有時係法式洋蔥湯

LM
好多年前simply Life有蘑菇湯世界級，可惜後來無出
一直揾唔返嗰種水準

有冇巴打去過CHEF STAGE?

citysuper

依家仲有喎 simply life日日個餐湯都唔同

pizza hut

試過festival walk果間
無調味 要自己落鹽

outback

自己煲啦，好易整姐

金寶湯？

買蘑菇，洋蔥攪碎再煲

可以試下California pizza kitchen啲湯
幾唔錯